美國民主黨支持者 ： trump 並唔係主管外交政策 pompeo 制裁狗仔唔關trump事

為左反侵可以去到幾盡
定係佢地想指pompeo 暑假全世界周圍飛拉盟友
係冇經過trump 同意而私自做

打仗都唔係侵打 係前線打

好似係根據香港自治法案去制裁破壞香港自治同自由既人
又真係唔關侵事

真心無腦..........

為左反侵，左膠智力可以無下限

墨西哥圍牆都唔係trump起
喺啲工人起

蘇聯冧咗唔關列根事，蘇聯自己解散嘅

「閃卡藏西環 一生為共奴」

似假膠

笑L咗

回應你 title
Trump delegate 對華外交事務的實權俾 Pompeo，呢樣係真嘅，有晒 public records

你所指 Trump嘅 "同意"只係大方向上嘅同意（即對華強硬）， Trump 係無插手實務，基本上制裁名單的人選決定真係唔關 Trump 事。

至於你cap圖部分係講緊另一件事。Hunter Biden 擺明有問題啦，我唔明點解要護住佢

完全唔關侵事啦
之前侵侵咪講到明唔再理對華事務，直至大選結束

侵無權煞停啲policy架原來

講咁多，咁拜登當選，pompeo仲有無得做先

pompeo係邊個任命？

連登都好多呢啲人之前先捉左一隻出黎

左膠邏輯 原來老細無權管手下啲人

但佢地又覺得侵侵教壞佢地個仔

左膠啲邏輯混亂到

之前個行政命令係侵出

北伐都唔係諸葛亮，佢d卒之嘛

有咩問題 州出事 口罩出事 就乜都關侵事
侵有做野果陣 就乜都唔係侵親自落手做

智障無極限 想講屌佢老母 不過算啦 咁臭 都係不了

唔關侵事唔通關你事咩 on9

一個leader係要delegate（同 empower) 啲嘢比人做，打扙就五角大廈，外交就梗係國務卿啦，好似黑仔馬嗰時咁乜都管住哂

林鄭做既野唔關中共事
中共前線好撚黃

狗彘食人食而不知檢，塗有餓莩而不知發；人死，則曰：『非我也，歲也。』是何異於刺人而殺之，曰：『非我也，兵也。』

個人清醒、邏輯唔混亂是無資格做左膠的

所以習近平係明君
新疆同西藏集中營都唔關佢事

左膠 我屌你老母

咁真係關葉利陰事

我係民主黨呀hi

佢個仔咁嘅情況都無問題
啲言論真係令人心寒

trump 並唔係主管外交政策
之前張崑陽先話支持trump既外交政策

香港支持美國民主黨既陣營有左共識味

真係唔好比左膠掌權

係連登都見唔少
總之衰野全部都係侵搞出黎
好野就唔係佢做
完全唔客觀

呢D 咁大件事,國家最高決策人點都要佢拍板先成事....

伊朗個 Soleimani都唔係侵殺的,係支導彈殺的

Trump防疫都係delegate 比CDC , state gov, 所以都唔閞佢事

邊個黎架
雖然弱智但求其青山院友講嘢唔通又要人理

秒

唔通要第一大國總統走去整條list制裁你香港既官員仔先叫做左野？

玩殘香港係林奠嘅錯 唔關習大大事 唔反了

你隻左膠個老豆其實都唔關你事

不過唔係因為你老母生你，係你老豆幾百個，你老母是但係庇護工場揀個人黎做你老豆姐

手足係俾黑警打
監係俾藍官判

做咩叫制裁林鄭

即係民主黨支持者都支持香港lo
你撐侵都係想佢幫香港姐，唔好本末倒置
拜登肯如果用返pompeo / 行返侵既對華政策，我又無乜所謂喎

重點係行為，唔係人ok?

平心而論 係

冇trump首肯/默許會咁做?
咪撚on9 la

抆屎都唔係我抆，係隻手抆

左膠偽善撚
侵既功勞 = 唔關佢事，佢團隊叻姐，唔好邀功喎
唔係侵既「過失」= Fuck this president, incompetent piece of shit，照入佢數

係Twitter見唔小

特朗普一世

左膠：我你撚得你拜燈含埋習近平條撚，我就係要反特朗普

左膠思維其實同共產黨差無幾，因為都係左翼

侵=劉禪
蓬佩奧=諸葛亮

美國左膠=香港藍屍

國安法都唔係果4個話實行

美國國務卿（United States Secretary of State），直譯為美國國務部長，是美國國務院的首長，同時為美國內閣閣員，主管美國外交事務。國務卿代表美國總統執行對外政策，相當於美國外交部長，其地位要比其他內閣部長高，是所有內閣成員中的首席。

邏輯混亂同無下限合理化是左膠常識吧

侵外交政策係列根後最好
唔洗打仗都收曬所有人皮
The Art of Deal

邊撚個Elson呀
冇人識你呀On仔

咁你地咪又講到民主黨冇份, 明明個法案兩黨兩院推出黎

愛侵力

侵任內無開戰

奧巴馬任內無親身打杖，打嘅杖都係士兵打

識咩丫, 嚴人寬己係連侵粉特權黎

拜登無份加稅
係稅局加

樓上又有左膠反侵撚互含

打仗係粒子彈殺人唔關軍佬事

香港人仲記唔記得當時係侵侵叫停習仔唔好係香港出解放軍架

如pompeo 做得唔岩佢心水
炒撚左都仲得呀傻鳩

11哥下場係點？